分享下你試過笑到胃抽筋嘅moment/經歷

啱啱睇笑到胃抽筋